有咩好屌人返工 唔返工識光合作用呀

屌人返工既係唔係識光合作用

唔識問老豆老母攞錢？

藍絲父母唔比呢

私了佢囉 而家無法治嘛

標點符號重要性

私了就有錢架？